今時今日唔應該再交稅比呢個政府

我一仙都唔會交
屌你老母